當選區議員請立即做以下工作 !!!!!!!!!!!

1. 聲援同要求釋放 POLY 手足

2. 設立永久連儂牆比手足同市民表達政治宣傳同社區事務

3. 徹查721 831 中大 POLY 圍城

4. 徹查地區種票 老人院票. 維修/建築工程圍標

5. 搵化驗所化驗社區 TG 後殘留化學物

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

好似1月份先上任？

係 但好多野可以開始做

地區辦事處？